由於醫院服務受阻，病人請到最近警署就醫

如果唔係我都諗唔到可以去邊

加油啦喎

警察所有職位都是最專業的
黑醫黑護炒得
直接去警署話要first aid應該快過去急症室

醫唔到起碼有口罩拎先

實醫到架喎，醫唔到咪掉出街